[代post] 急問！！

有冇邊位巴打隻貓係a型血 1-5歲 無病無痛今朝食完到依加都未食嘢嫁

事源係有巴打既貓天生腎痛同貧血 急需有貓咪輸血

推

你打個咁既 topic 名, 邊有人注意到

推到有人注意

Pushhhh

幫推

PISH

Facebook search 天下貓捐血區
申請加入 然後出post打詳細資料徵捐血貓
嗰道有啲捐血貓stand by

改過個post名再開過啦...

同意